政府係咪有心玩鳩班藍屍？啲回力標未夠2日就標返轉頭

尋日啲藍屍G持政府G持禁堂食，
聽日政府開返，屌你老母抽水抽到我傻🤣